而個慶祝係咪史上最強？

Henry Caldwell
2 年前
He ran more there than during his entire career at Arsenal.

其實佢嬲雲加咩野

雲佬個個都ok

最狂野就真

嬲球迷話佢259

雲佬入完12碼果個正啲

跑過去果度唔講仲以為不斷重播

跑得勁撚快，可能係佢人生最快速度

弱智仔

佢最閪應該係做熱狗果幾年

呢個印象真係好深刻

杜奧巴碌地

杜奧巴剷草失敗.gif

狗咁撚

以前獌阿真係好有大戰氣氛

見到曼狗又黑

未睇都估到係巴約

以依家標準雲佬一個可能引到半隊阿拎牌